覺唔覺男人返工帶飯好似那型咁

根本女人先會返工帶飯

窮人既事你識條春咩

根本垃圾先會食飯

lunch time 唔做野去食飯已經唔啱啦

日日出去食貴飯比人賺最有型

日日番工lunch time 都要食老婆整既飯盒真係好無出色

咁女人出街食好豪邁？？

你都on9

認真
男人帶自己整既飯幾型
男人帶父母整既飯有點嬲形
男人帶另一半整既飯唔在乎你講佢咩形